毒撚請進，點解你地成日會無啦啦玩自閉

who fucking care 啊

冇自信

我總是一個人在練習一個人